[Clash of Clans]集中討論🏡

唔知仲有無人玩緊？
近排更新左唔少野
11級大本營 新村落
如果仲玩緊可以係到討論下

一直玩緊第4年...

我都係

有玩